睇見淋病個衰樣根本條柒婆就唔順氣，食屎啦屌你老母。

垃圾

淋病柒婆